一人一個偽善港台名人

#Blacklivesmatter
香港人命就唔重要？
新彊人就唔係人？
你話我聽你唔知？
風就識跟扮咩撐人權姐你班仆街

林書豪
MC Jin

范瑋琪

要咁計全世界都唔知仲有無好人
伊拉克人唔係人？
巴勒斯坦人唔係人？
敍利亞人唔係人？
阿富汗人唔係人？

以為你講香港電台

On9 mcjin係阿富汗人咩？
林書豪係敘利亞人？
柒少陣啦藍絲

講唔過就發惡加屈藍

好似係你講唔過喎

林書豪唔係香港人同新疆人
咁照樓主邏輯唔出聲都無問題
你仲覺得樓主講贏？

林書豪係美國人
唔出聲都還可以
MC Jin就真係7啦

痰伯

吳彥祖 陳冠希

支那S
支son
數之不盡

突然間香港同新疆又唔係中國不可分割既一部分

我又唔係中國外交部

2個都係美國人